親共派連戴豬嘴開會都唔肯

仲話支持北京施政